原來本土派有個軌，仲要有個大波女朋友

嚇我一跳

因乜事send件肥豬上嚟

肥豬都係肉,好過要入獄

車迷都係鍾意拍大巴

坐左幾耐

果然軌都係入球大

咩歌？

一早知vl同email係軌啦

吓

前兩年佢兩個入嚟大埔場想睇科蘭
一行過已經成個球場擋住晒
佢停多1秒我一腳伸佢落去

車迷鐘意豬腦

佢都幾bulk下，操左幾耐

科蘭有作客踢大埔場咩

冇
啲公海撚以為會有

隻豬腳應該幾野味

第3張係佢？

肥定大波呀⋯⋯
似飄上岸個啲豬手

以為你記錯

我幾可會記錯

個次千幾人入場
搞到有C9去大埔谷投訴話「做咩個個星期都踢波咁嘈」

第二張 我以爲141 d相